# Распределённая обработка информации

## Структура git-репозитория

- info - каталог, содержащий информационные материалы и задания по лабораторным работам;
- 01 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №1;
   - src - директория, содержащая проект решения задачи лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- 02 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №2;
   - src - директория, содержащая проект решения задачи лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- 03 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №3;
   - src - директория, содержащая проект решения задачи лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- 04 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №4;
   - src - директория, содержащая исходный код проекта, решающего задачу лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- 05 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №5;
   - src - директория, содержащая исходный код проекта, решающего задачу лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- 06 - каталог для размещения матриалов лабораторной работы №6;
   - src - директория, содержащая исходный код проекта, решающего задачу лабораторной работы;
   - report.docx - файл отчёта (отсутствует - создаётся исполнителем);
- .gitignore - файл-описатель исключений, не загружаемых в репозиторий;
- README.md - настоящий документ.

## Назначение репозитория

Данный репозиторий необходимо использовать в качестве шаблона для выполнения лабораторных работ по дисциплине. Каталоги 01, 02, 03, 04, 05, 06 подгтовлены для размещения материалов выполненных лабораторных работ, оформленных в соответствии с требованиями, приведёнными в файле [demands.pdf](https://gitwork.ru/sub/roi/-/blob/master/info/demands.pdf).

## Развёртывание и загрузка репозитория на сервер

* Загрузить репозиторий на свой компьютер.
```
   git clone git@gitwork.ru:sub/roi.git
```
* Удалить информационную часть репозитория (рекомендуется предварительно сохранить содержимое каталога info отдельно от текущего репозитория - пригодится).
```
   git rm -r info
```
* Удалить лишние адреса серверов, настроенные для синхронизации с вашим репозиторием.
```
   git remote
   git remote remove <имя>
```
* Реализовать задания в локальном репозитории согласно требованиям, указаным в файлах папки [tasks](https://gitwork.ru/sub/roi/-/blob/master/info/tasks/).
* Проверить на сервере наличие пустого репозитория в соответствующей подгруппе
```
   https://gitwork.ru/results/roi/<имя, совпадающее с полным именем пользователя - год-группа-номер-итд>
```
* Добавить созданный репозиторий в список серверов для синхронизации.
```
   git remote add <имя> <ссылка>
```
* Загрузить репозиторий на сервер.
```
   git push <имя сервера> <имя ветки - на верно, master>
```